[講明膠po先]係機場特警，唔係速龍

笑完一下，重新上路
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不割不分，不撤不散

自推一下，希望大家笑一下